日本恐怖9屍命案 Twitter推文誘獵物上門 白石隆浩被判死刑

日本2017年透過Twitter以「招募自殺者」的名義殺害並分屍9人的嫌犯白石隆浩，日前被檢方求處死刑，東京地方法院立川分部15日正式判處死刑。白石的分屍案震驚全日本，因此此次宣判也吸引了435人到場旁聽，是平常的27倍。

根據日本放送協會報道，東京地方法院15日以強盜殺人等罪名，判處30歲的白石隆浩死刑。事實上，白石因強盜殺人等罪行遭到問罪，檢方11月對他求處死刑，但被告律師卻主張，被害人都是在同意的狀況下被殺害。

案發詳情：日本公寓驚現9屍2頭顱 入雪櫃蓋貓砂 27歲男：「在浴室分屍」

Twitter如何成為疑兇尋「獵物」工具：

日9屍案揭社交網絡成自殺溫床 疑兇以「我們一起自殺吧」誘獵物

日本9屍肢解案兇手白石隆浩被判死刑（ANNnewsCH YouYube擷圖）
日本白石隆浩肢解9人案：日本警方在調查一名東京女子失蹤案期間，追蹤到白石隆浩位於神奈川縣座間市的家，發現被肢解的軀體和頭顱。圖為他2017年11月1日在東京被警員帶走時雙手掩面（Getty）
日本白石隆浩肢解9人案：日本警方在調查一名東京女子失蹤案期間，追蹤到白石隆浩位於神奈川縣座間市的家，發現被肢解的軀體和頭顱。圖為他2017年11月1日在東京被警員帶走時雙手掩面（Getty）
富士電視台製作了特備節目，詳細介紹了這宗案件和疑兇白石隆的過去。（Youtube截圖）
已向日本警方承認殺死9人並肢解藏屍的白石隆浩，曾供稱有性侵犯女受害人。案件情節變態、令人齒冷，令兇手成為日本網民瘋狂「起底」的目標。（電視新聞影片截圖）
+5

對此，檢方則反駁，被告的犯罪行為是經過計劃，並且十分殘酷、獵奇，無視被害人的人權與尊嚴。他在短時間內奪走了數條年輕性命，只能對他求處極刑。

白石隆浩2017年間在短短2個月內，引誘8女1男到自家公寓中，不但奪取錢財，性侵女性，甚至將9人都殺害滅口，最後更分屍留存。

白石先是透過推特尋找曾在網路上透露有自殺念頭的網友，主動攀談後，釋出善意聲稱自己可以協助對方，將其引誘至家中，最後奪財、性侵、殺害。白石家中有多個保冷箱專門用來存放屍體，1個藏2顆頭顱、房內2箱有7顆頭顱，另外4箱中包含240屍塊、人骨，警方2017年10月正式以殺人嫌疑將其逮捕。

白石隆浩每周殺一人 日本9屍肢解案兇手 女同學眼中的溫柔男生
日本轟動全國座間市9屍命案 控方稱兇手「罪該萬死」促判處死刑
日男入住9屍命案凶宅 月租僅770元 大讚夠平兼幽靜
日9屍案揭社交網絡成自殺溫床 疑兇以「我們一起自殺吧」誘獵物
日本公寓驚現9屍2頭顱 入雪櫃蓋貓砂 27歲男：「在浴室分屍」

Unnatural

what?

日劇嚟

講殺人分屍?

講法醫架 幾好睇

前幾年幾出名嘅日劇
講法醫查啲極奇怪case

我都即時諗到

日本真係好撚多痴線佬
姦同搶錢都算
仲要殺人

都明知遲早會查到都照做

好難想像點響間咁細嘅房有咁多件碎屍
可以日日食得落飯訓得到覺

心理變態既你唔會理解到

正

左膠： 只有未發展國家先會有死刑

最恐怖係點解咁耐先捉到！

你想做受害人？

有套h動畫係條仔比人落迷藥，屌完條女再分屍（比人）

依單係咪
有差佬去過佢屋企 無發現
之後佢落樓 比記者圍, 佢重要好定咁傾計

好似唔係
好似係死者阿哥睇阿妹twitter紀錄覺得好可疑發現到

條仔俾人落迷藥, 之後有條女(主動或被逼)被佢屌, 跟住條仔俾人分屍?

Yes

點解要咁做
條仔都幾慘

毒撚連登仔

唔剪頭髮
自暴自棄?

梁...

四眼但又留長髮真係典型死撚毒

女同學話佢形象係溫柔男同學

個痴線點係“反正佢地都想死，那就可以吧”

日本判咗死刑先係折磨嘅開始
關單人房得4面牆，唔知幾時先執行，隨時357年，日日訓醒就係等死，每次聽到開門聲都諗係唔係時辰到

呢單係鄰居 有個大陸youtuber專講呢d 有講過呢單案

發覺好多變態殺人案都係係神奈川縣
再唔係就兵庫縣

相比支共嚟講都唔係好慘啫

你講嗰單係佢捉咗個女鄰居殺咗之後用泥埋咗喺浴缸到
警察去查嗰陣佢喺樓下扮睇熱鬧
然後就咁啱有個記者訪問佢

呢個都係痴撚線

麻原彰晃同宮崎勤都等咗廿年先死刑
養住佢浪費米飯

日男入住9屍命案凶宅 月租僅770元 大讚夠平兼幽靜

未殺人前條友做開龜公

求原新聞

可能少講嘢 比人覺得斯文果類

動機純粹係想做？

日本江東公寓神隱事件

呢個係分屍收埋喺雪櫃
用泥埋喺浴缸係殺鬼妹家教嗰單
撈亂咗

心理變態
殺人殺上癮果種

thx

名？

似tik lee

本身死者都想自殺啦

全世界有咩國家唔係咁近香港先報得多姐

有電視台訪問新租客 個單位有啲位洗唔甩血漬

應該我地死哂佢都未死

可唔可以share

可能同我地長洲一樣又靜又平之類

日本勁多女會自殘自殺

想睇詳細案情

首席殺人犯

命同錢 可以比 但姦呢？

我諗冇人想死前再受多d痛苦掛

要搵套嘢有好鳩多集

記錯 係台灣youtuber

另外大陸嗰個叫X調查 出片慢 好高質

幫你姦屍再斬件?

x調查真係好睇
雖然係中國youtuber

連續殺左9個已經好撚寒，仲要分左擺響屋企
通常殺人幾單已經黃左
懷疑日本人唔重視失蹤事件？
同埋個男仔想搵女朋友都被殺
已經唔係「條友想死我成全佢」
條撚樣一開始就plan姦殺
之後再扮可憐/唔係佢主意去殺、只係協助角色
Iq高罪犯搵方法脫罪

佢所有資料字體都係繁體 加上佢講野無乜大陸人口音 算睇得舒服

我一路以為佢係台灣添

支那當街斬丟人哋個頭段片睇過未

未睇過？因為有牆囉

最弊嘅係判咗死刑仲係要鎖佢十幾年先至行刑

姦都算

邊q個會攞日本同支那比較

你條廢閪畫埋晒啲垃圾
人地話你垃圾又唔認 逃避現實
你都係自暴自棄
你都係同佢一樣係社會垃圾咋

日本都係垃圾國家

竟然有人敢住

根本男人係呢個世界上就係潛在罪犯

無記錯係第二集
講有個集體燒炭自殺事件入面，有條女屍係被凍死既，法醫搵到女死者生前留低既線索，搵出真相

第一集係講MARS新沙士
集集好好睇，基調好輕鬆，但節奏岩岩好，搵真相得黎又唔會好複雜好夾硬。睇到最後都好點point到肉睇到喊，真係好好睇好推介

仲要係石原bb做

無野比窮鬼更惡